裝修譚仔，你地on9嫁

一有反對聲音，就裝修人？

之前對準中資，就大家都接受

依家連反對你都唔得

同藍絲有咩分別？！

咁都裝修，無咪比暴力遮住左對眼呀

都痴撚線，少少野就話裝修

呢d係要擺食呀，成班on9 比人講2句就帶到
醒少少啦

推，藍擺食，黑裝修。

譚仔出左澄清話唔係佢地貼。
同埋張野特別白，又似出面貼
大家唔好跟車太貼同中計。

罷食已經ok

呢d位比我係PR應該即刻搵cctv公開睇下邊個貼啦澄清，仲可以抽埋vtc港鐵水！到時生意應該好到不得了！譚仔 PR塞錢落你袋，見到此post爽手做啦！

擺食啦

咁貴買返嚟蝕死佢

岩！

喱個真

五毛護主

咁撚多中資藍店 全裝修 真係要行到邊打到邊

啱 最理性都係呢個post

岩